OVERLORD：MASS FOR THE DEAD 2019年2月21日 上架

オーバーロード初のスマホゲーム「MASS FOR THE DEAD」（オバマス）が2019年2月21日に正式リリースいたしました。

AppStore(iOS)およびGooglePlay(android)にてアプリDLが可能となっております。
アプリURL：

■事前登録特典
事前登録者数50万人が確定致しましたので、以下の特典を登録者全員にプレゼントさせて頂きます。
【混沌石：600個（ガチャ12回分）】

■リリース記念キャンペーン
「MASS FOR THE DEAD」リリースを記念して、以下キャンペーンを開催いたします。

▶リリース記念召喚（ガチャ）第１弾
[開催期間：2019/2/21 – 3/2 14:59]
〈ピックアップ対象キャラクター＞
【第一～三階層守護者】シャルティア（★5）
【第六階層守護者】アウラ（★5）
【第六階層守護者】マーレ（★5）

■配信予定スケジュール
現在、以下の予定で配信準備を進めております。
・2019/2/22 (金) マルチプレイ機能開放
・2019/2/26 (火) 14:00-16:00(予定) 計画メンテナンス
・2019/3/4 (月) アプリver1.1.0アップデート(予定)

最新情報に関しましては、ゲーム公式Twitter等でご報告させて頂きます。

<公式Twitter>

<公式LINE@>

<公式youtubeチャンネル>

<ゲーム公式サイト>

玩左 又係FGO咁既卡池 人溝禮裝
禮裝張圖仲要直接係動畫CAP出黎 冇乜誠意

而家好多GAME都玩人溝(禮)裝?
e.g. LINE熊大物語

輕推一下

抽左隻安茲毛公仔 完全唔知有咩用

屌你無人討論

其實D 3d人都做得幾打耳
可以玩玩

ios 刷首抽慢到仆街

攻略網